Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區（115) 三月底可否200post

lm

Fantom of the Opera

妹完未

登互割史記
1. 雞巴
2.價投
3. 西巴
4. 樹仔

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

西巴1M tvl

超過90萬係單pool

p

唔妹會直插

熊旗已起🚩🚩🚩

快點插我吧

樓上係傻仔

匡智俄佬生生性性

你指#11? agree

HE BOUGHT THE DIP!

兩兄弟嘈交？

N仔又有0.012

加咗咩新bug?

已經賣曬JER仔 未改到名

割

慢慢比佢升上1蚊
我哋大家都發財

未入滿貨個感覺好不安

btc今晚上50000美滋滋

又燈

唔all in等幾時

人人個unclaim assets 都係一樣 0.83245個N仔 1.325個C仔
contract 條link仲未過到去 bscscan

依家唔入幾時入？
coinbase 上市
美股升返

有人pump N仔

上到 1 蚊大家一齊發達

嗅雞ada你玩夠未

我改咗新名

又準備割

兔兔就嚟70

好消息
距離1蚊又近一大步

新嚟完 FARM

尋日加左 好開心

有fram叫恐龍？

改呢個摟屌名

Ban

啱啱加咗兔仔的人有福了

咪ban

Ada 4hr 1hr 都睇到三角 成交又縮 是咪準備爆邊

係

屌好想block....求下你唔好講dxxo呢幾隻字

係咪任屌唔嬲

佢係1吋打手條靚黎，唔係你見開果件

Mdo係咩幣黎

N仔0.0158

升到100,我就有錢買m1 macbook air

我都見到 已經加咗倉

algo stablecoin 不過仲向1蚊進發緊

想割了

Dklm 又燈

Mdo usdt 6.5%日息

唔等勁啲既m1 (定m2)出先？

向下爆就柒
我睇上

今次又落咗幾多注

Bscscan剩係可以link metamask

係咪聽朝下個epoch 就會知勝負

而家唔入就要等下個dip了

其實依家都好勁 除非你想用來大製作

熊市入

n仔.0158 要上1$了

慢慢坐都冇所謂 買咗2000粒 依家嗌Pizza食

我有m1 mba
係唔錯

你上報價bot睇下MDO個價，根本就farm唔切

/MDO = $ 3.6702 | 🟢 +12.50%
€ 3.0492 | 0.0146 BNB
0.0001 BTC | 0.0024 ETH

24h : 3.2623 | 🟢 +12.50%
7d. : 7.0029 | 🔴 -47.59%
15d : 8.5604 | 🔴 -57.13%
30d : 0.0000 | ⚪️

好唔stable

我得1500 @1.27

正常，呢類coin起步階段全部都係咁

我溝到1.6 開緊無限網格

Btc 去 42k 叫我一聲，仲有 50k 未入

唔入得過?

一開始見佢得1.X

吊 唔係嘛 前後割左萬幾粒
冇上住 等我farm多陣

你想入都可以既，但係絕對唔好auto-compound，一係直接賣左farm出黎既share，一係留低d share去stake boardroom

多手check一check都係得205addresses

搭單 1400@ 1.2

3.6702 stablecoin

進步緊 比多啲時間佢

放左d bnb
all in 左2哥
希望呢個決定無錯

無咩好做 悶

farm

2哥
打暈自己

Auto 我都係齋擺 無farm

換下c2c無限加注

無錢了

價值升市跌，跌市升係點解

到大佬上

短炒型

FTM gogogo

ching 得閒可唔可以寫list 出嚟比大家觀摩下

有啲應急u喺手
想問下大家會將啲u 放去邊到地方收息
blockfi?

50% cls

唔太關個市事

之前係大戶set 緊場
而家到大戶開始收割

仲諗住買添

原來打錯 1.26先啱

大戶割緊

如果crypto 可以比我玩到年尾仲有錢賺
決定c2c出錢去買部新iphone

唔撚係呀..

代答，重倉BNB

真，mss 個息都唔差

暫時得 btc BnB auto cake

希望有touchid

同你同船

諗緊走未有冇人仲揸緊

仲用緊Xs max
個電開始唔掂
64g又好唔夠用

比條link來 我要賭

有冇手足仲坐緊武士唉

係咼仲有三粒無事埃 成日唔記得

你幾錢入我唔記得咗好似萬三左右

又割

sam gor gogoog

屌 好想買

賣左

依家先買

android is good

屌 放左linkup
就到領展大爆

同意,bdo 暫時最多人用

跌市d人入黎避難姐
外面升緊係走出去買靚野

自從比sam gor割過之後就發誓
寧我割天下人 不可天下人割我

大佬 點加個bot

同領展真係難兄難弟

新手問題，點解咁多人用幣安，但用落 ftx 好似好好多？
定幣安有好多野玩黎搵錢我唔知

而家買都算平啦
同上個山頂比

我雙修
Android 用緊note 10

係邊個network

cyber

特斯拉車車,上啊

@BSC_Price_BOT

FTx點出入錢？

佢一大棍 我諗住玩完冇理 點知仲有 屌

幣安多野玩好多同埋多幣種
ftx trade 手續費平

點會binance 好用好多啵

但ftx係平d

Arkk輸到我仆街

都係usdt

幣安多幣同launchpad staking 嗰啲，ftx較似股票玩法，簡單啲

有冇興趣一齊加入匡智輔導行列

stablecoin 3.6????

真心問，例如玩咩多？

大約$15898

LINK

可以fps?

例如

唔得啦，要tt

冇啲大志 1毫子都割

佢d launchpad staking 一年都係幾個%，仲少過ftx借出個%

Farm咗嘅profit 應該夠cover

又有息派,遲d 實上番,根本冇得輸

咁可以過返usdt去幣安拎錢出黎

係一仙

FYx係咪有信用咭

契媽係咁吸tsla
唔知最後爆上定爆落

我都係

開咗合約玩
快d升

遲d都有，同幣安同一個上游

屌仲衰 1仙都唔等佢升多陣先放

我都用緊 如果兩年打柴屌撚爆apple

美股升追好多 BnB仲係到妹

我懶得check
等miniled即換

差幾百蚊先cover到
而家APY跌到咁，可能要返一兩星期先recover到，假設唔跌價

返

雙幣launchpad 幣安寶liquidswap 任君選擇
抽新coin 幾乎必賺

市面上流通既N仔超過N farm個數
即使我唔割其他單pool人都會割

幣安可以比你體驗農夫生活

我2010 年個部mba仲健在

第五次互割大賽正式開始

抽新coin係咪要用bnb?

宜家轉咗玩法要

好護眼

iphone 都無得拎去farm,日息有無1%呀?無呀麻
唔買啦

venus+央行

繼續上全力上
無懼每個對手招式多誇張

其實我都想問好耐， 見你地玩得咁開心
其實係點玩嫁？

NFT出之前都唔賣

用緊2015 mbp 覆

等我留意下先

央行係咩
aave?

QE大神

BTC又上啦～48900

所有algo stablecoin 都係

FTM衝爆1蚊未

暖強不了

qe真係屈機，強制轉牛

唉野心太細
而家先肯加注

好high

清倉撚情所以堪

佢仲向緊1蚊呢個目標價Free fall緊，早排一日內由7蚊跌到4蚊

仲未回翻day1俾人割個成本
而家1日收割兩次先安樂

會唔會過兩日參議院唔撚批free fall到二字頭

買少少搏變tesla啦，呢啲幣升太盡好易大跌

就嚟直沖去五萬

本身已經摸咗頂
而家佢點升 對我嚟講都係特價

必須的，要不是債息升，依家都6萬了

ADA變穩定幣

btc 5萬

個三角形愈嚟愈尖

互割大賽正式開始~

琴日冇撈嘅揼春了

Miss 左互割sosad

搵唔到位入貨了 點算

反正抽咗本 No Fear
而且單pool有班人hodl咗好耐都冇放
睇落都似等俄佬之後計劃

今朝就要入喇

向下爆

留左25%cash ..

入場西巴玩下

matic 好似唔跟大市行

ada最後上車機會

真心求答
BNB Cake 應該Stake auto 定 stake pancake?

山頂有D凍

賭錢既野唔洗Research架啦，最緊要快同信耶穌!

希望唔會
全倉咗ada

1蚊係時間問題

兩個都唔係
farm 兔兔

你個名

ADA三妹啦仲想點爆

即係邊隻？

ADA 係要用愛嚟栽培
畀啲耐性

鬼菜fomo了

跟返大市升都好吖

pancakebunny
同時farm cake + bunny

佢個main Gate幾點launch?

佢都逆市守住個閪守咗成個weekend 啦

聽朝6 7點左右？
下個epoch

sam 哥重回高位 OK？

個鑽石1.2真係守得好靚

有感情

係咪抽完之後 啲bnn會冇左

岩岩我去買雲吞麵
佢都話無息

呢到邊有咁多社工放100K落去做輔導呀
全部都係開場比人割完留低做意工

唔怪得大戶向到慢慢割9菜

最後的瘋狂,再唔酒就Drop to Zero

我都係由呢個Weekend認真study 佢啲嘢
做咗佢裙下之臣了

Thanks

大哥好撚堅

咁你都仲食?
咁樣點財自呀?

你哋個個興高J
但就唔會buy the dip
高J不了
SH

有冇人前幾日止蝕咗

😥😥我

琴日完美踏空
剩係撈咗eth 同 auto

今朝入返，已經一個月人工

風險越高回報越高

應該12點開場, 自己睇路, 應該買唔到token住

其實Berry揸唔揸得過 IFO完之後就變咗孤兒仔

你大哥始終係你大哥

個個入錢狂買 FOMO

呢到好多高j師
BnB仲未到家鄉

應該上唔翻ATH

你一定 無睇到我吹號角集結
出嚟定軍心 叫人 buy the dip 嘅comment

高j等插爆後放 不求賺錢 只求過程夠刺激

260
可以short爆了

大師哥破49000

買咁少...

algo stablecoin，不過目標價唔係1美金，而係1BNB
用途: 都係賭錢，用喺Soup3D(BSC版FOMO3D)

踏空 125x明明-1200%可以變+500%以上
打和super就離咗場添

有D似一月 13

pancake clone 不了

已經冇人講佢了

我仲揸緊

高位梗係細細注

發現玩開農場就會當BNB係主貨幣
目標會變成儲BNB
你話如果BTC network有得玩defi會幾好呢(唔要wrapped token)

因為你，我琴晚係198入咗bnb

IFO抽咗10粒，決定SH到天荒地老

係soup唔係soups喎，soups係soup既Share黎
屌，D名亂到

新場都有咁多followers

咁多人高追
唔怪之得跌少少就仆街

Soup 都6.11bnb喎

希望下輪牛市24 25年巴打仲會記得我

d follower 有一半個頭像係一樣嘅

岩岩開未到價姐，但係我好懷疑佢要點追一隻咁高波動既幣

今日堅係SS
回都唔回下, 淡友唔死都重傷

好似有伏

auto 最少都賺20%la

理性分析，volume 依然唔高，感覺係 fake break out, 巴打比D意見

token都無得買, 唔好話互割啦

想問下有冇巴打知bituniverse個app免費版同pro版有咩分別？

3300 少注200u
依家total有半粒

bull trap

今日由底位43000， 一日就上番50000, 真係未見過
高追入貨都唔怪得人，唔追都真係好難

唔駛pro 版
有TestFlight版
裝佢就得
至於有咩分別我都唔知

今輪幾時完

理解，有D似1月份，感覺回調未完，呢家係 fomo 價？

bnb比人係260到禁住左

二師兄

好似有presale

我開始有的動遙，用20-30% profit 去 trap人死左都值
雖然我都入唔切

我覺得要睇埋今個禮拜六日，如果回得唔太深應該會gogogo

睇埋六日

希望到50000

同意，呢幾日入定錢準備坐火箭

我個心叫我睇埋破58k先好入，隻手不受控好想入

應該要摩擦50 MA 照理，而家bull trap 味濃

屌

柒頭cz

恭喜 我兩個月前29000掃 開心到呢

之後記住睇路

建議高位放一放

Auto 一戰成名
一日已賺三年日常駛費
夠我捱到下輪牛市了

無套現壓力 就hodl to the mars

係咪抽完之後 啲bnb會冇左

Cls

Sh!

今晚狂睇RSI 唔敢過夜

搵高位 減到1成倉先訓

本多必勝

點解可以睇到咁準
一撈就升

/SOUP = $1,515.5769 | 🟢 +34.44%
€ 1,263.8411 | 5.9053 BNB
0.0309 BTC | 0.9717 ETH

24h : 1,127.2914 | 🟢 +34.44%
7d. : 4,035.9285 | 🔴 -62.45%
15d : 0.0000 | ⚪️
30d : 0.0000 | ⚪️

咁chok既幣拎去farm真係you think you la

睇你抽到幾多
扣返一樣價錢bnb 好似係

Presale唔係完左啦咩
依家係public

我賺得三日使費

佢本身都可以令auto升

我一個月

醫科生巴打幣圈老手啦
咁多年仲會睇唔準咩

想學

巴打

12點
ADA教徒集合

\ -_- /

你估buy the dip 易咩
連登幣圈一片恐慌 時 我仲出post 勸世叫你哋入貨

仲有係本多終勝

棍上

少芬上啦

我有聽不過入得唔夠多

-_-

而家bnb 應該點睇

ADA尾班火箭準備升空

1.00 持有1000粒 吶喊助威

跟大戶走

爆邊

bnb升太快 壓住咗

三角突破

請問auto 可以係邊度買? Binance 搵唔到

巴打好波

我都係睇呢到啲資深巴打講

睇50天TA 個心安定到不得了

一日唔離開賭場, D錢都唔係你既

嗅雞ada仲唔撚上，係米想迫死我

哇屌 頭先有諗過入ada

好彩今朝一見到就即刻入

啱啱去收割value
唔洗24小時就farm到一個星期買餸錢，今個星期可以繼續去 M&S 買餸

未上binance

提左你冇位入BTC就追3妹

你睇多次

巴打 等到啦！！！

我對ADA 嘅愛是不保留

唔想害你新手直接入場

你睇哂佢昔日戰友啲新手教學文先再入

頭先我真係有諗過

一分鐘連環棍

上真係不得了...

目標價3蚊

蔡少芬 你是最好的

多謝醫巴 琴日跟左你入貨

現貨價唔高J

但roadmap好似想埋火幣堆多d?

還好及時加倉ADA 7000粒，舒服哂

希望嚟緊上啦...
tg group有人問過
話未有timeline

Pancakeswap

我覺得binance 上火幣都會上

$vBSWAP is now listed on Coingecko! 🎉🎉🎉

👇 👇 👇

CAKE

binance 嚟緊有比賽揀bsc 幣上，我覺得auto 係大熱

bunny 都係

winwin

我留意咗BTC ETH ADA幾個月

想問火幣係search咩名

開始調整啦, 聽朝訓醒差唔多調整完就可以入貨

上Coingecko既正幣好似都會爆一浸，最後逃生機會

thanks! 我買開XRP同BNB, Defi幣未買過

價值投資

好大棍

返到家鄉渣，上$1.5先啦，真係嗅雞ada,肉便器，唔吊唔鬆化

又bjoy

XRP

我對Ada仲好

ching 係邊stake緊?

酒呀

嗅雞直沖$1.5唔撚準停

升左55 %
Auto 排名太低出唔到
Auto 先係今日升幅榜NO1
有錢齊齊搵

xrp建議你google下

XRP 勇者

huobi

已經收左兩日息

FLOW 又上

呢度係咪只會買binance 有嘅野

5點5點咁買買到9成價貨 唔追了

Ada再次逆市，個莊CLS

我得Binance咋

主要要小心farm嗰兩隻幣升跌幅導致無常損失
最好玩大路野
有事候爸打po嘅賭場/scam場係極大風險
唔建議玩
玩亦只可以小注

佢本多到可以推郁個市

ADA
等咗我成日 而家好感動

Thanks! 你地好好人
XRP我由17年買起，等緊佢今年爆，佢老板SEC搞到SEC死左一半

個時都想再買但無乜錢了

西巴 = 下一隻FLOW

見到app store有免費版唔洗用testflight都得，聽朝入埋api試下先

我都等咗好耐

得唔得

btc一定上到5萬 而家回調少少 驚咩

信念

有入 未諗住放住

唔好再燈 thanks

9up
但希望佢做唔到一線，至少都有4,5線NFT玩下

有冇得唔經CEX買

賭俠你到底睇好定睇淡架

割完9菜

一齊起飛啦

Ada

等到你啦ada 上呀

第5次RSI調頭都頂得住

QE真係入咗好多錢入嚟

食完一浸回彈啱啱好趕得切食埋ada

長遠應該冇問題，短線唔太睇好

我對ada好好

究竟對ADA仲好係點解?
A.我對ADA仍然好, 仲係對佢好好
B.我對ADA仲好? 反問佢我對ADA已經唔好,你仲話我對佢好?
C.我對ADA比你好,好過你
D.我對ADA仲好過啦,洗鬼對你好

臭閪BnB又比ada放甩啦
比d力啦撚屌cz

跌返

一棒咁上未見過有好下場

--_--

價值上完bsc 完全復活

佢應該要再請人做，得三個developer 的話前景唔太promising

見到ADA咁生性
即刻唔想訓

你收皮 啦

有人對領展 嘅愛先係真愛
長期stablecoin

你點愛ada 都唔夠 其他人對領展嘅深愛

圖表派

肯聽人話算係咁

eth defi 後起好難生存

價值投資法？

屌我最後4毫子合約基金都冇埋

指去pcs都fix幾日，冇咩信心佢做得好nft

見領展返25，個心定曬

技術分析 就會分析到自己點解會輸

可以上演連登互割5.0

rugpool

NFT係Art 嗰邊 應該ok嘅
係個platform難搞啲姐

訓醒我要睇到BNB 280

未整唔見d幣之前大家都好包容

集思廣益 新手岩岩入場兩個星期 今晚第一次玩合約 係咪正路放左先訓

咁真係好rug

開vpn 日本新加坡都可以

vpn跟呢度買幾平

睇嚟我膽量越嚟越細，依家只係farm auto 同egg，不過抵押咗bnb Beth ada借五成busd 去farm

之前又話淨係美國人可以玩？

玩下合約先
得睇幾秒爆倉

醫生巴 點睇bnb 有無機上350
Btw 好彩有聽你講入佐btc

新手就夠膽玩合約 勁

我1月入場到而家 都唔敢玩合約

買10蚊

我玩三年都唔敢，今年先玩farm，以前只是sh

之前有巴打就係唔小心訓咗一次就打靶輸身家，又唔記得set 止蝕

點學玩farm？我淨係binance向到出出入入

追post學

跌緊唔敢long

唔合約點發財

每次合約2蚊一注

可能同你講果個人驚你搶pack我就唔驚啦，反正都搶唔到

睇返之前啲post q&a 拉落最底有教學

即係點？假如我只係買賣卡、

又妹

邊間整咸相nft 邊間就發

上個post 有Q&A

合約你問Emma巴打

多謝巴打

今日升夠，明天請早

用vpn就可以玩啦
睇呢篇有簡單攻略

其實有，無咩用。如果有公司揾到授權av女優可能仲有得唸

只買Binance有嘅嘢 = 廢老

香港人眼訓盲點

Me 後生細仔學人做廢老

又升又跌唔知long定short

西巴

西巴1M

正 可以一手拯救幣市

無事，binance好快都有得上flow，到時再割你地

沖完個涼到價放晒
合約利申

ADA教徒坐2望3

今晚大佬上50k 有冇阻力

無

死嗅雞又腳軟

1inch 搞咩 本來值300鎂 收左150鎂

有無人尋日低位止蝕左？

一向話vpn可以買賣moments 不過出金要做identity check。美帝人only

差唔多1 trillion市值 Bitcoin仲可以一日升跌10幾%
其實好痴線

今日升得好顛

最後逃生門

Thanks for your 貨

跟住個名讀左次 疏

止咗
希望可以係2800搵返

Fake news，only美國人可以出銀行，其他人可以出crypto，不過目前得6000人有提現資格，兩個星期可以提現一次，最多2500u

上5萬前嚇走d韮菜姐

無人講我講
$SXP

你餘額到左1000-2000u就會叫你kyc啦，不過開通提現要另外等

你諗下一日前先

Free fall緊不過

Ok. 冇 check 過射crypto

諗住長揸

呢個我都覺得搞得起

又跌

今朝睇完一大輪，2選1入左KSM無入SOL，暫時睇落似做左傻仔

5月好似先Mainnet

滅世棍又黎 各位睇路

免費版冇得交易

sxp係binance pay佈局重要1 part，但宜家車好重幾個莊喺度，唔易炒

matic 反而升

請問有無人玩koaladefi.finance

佢為有用iwo 吸引人add LP

嚇走咗我10%倉 唱返BUSD

仲有60% BTC

10% ETH 20%ADA

好在你提我，唔係又唔記得劏

但我無買

我寧願佢出左野先買

佢個樣好似好慘

新野?

6蚊賣做stable，跌市先入幣，無限loop
用勞力換翻本來屬於我既野

ADA又被擊退

希望企硬1.30

完了吧
3x應該捱到嘅

同埋我睇1inch
個日都係升得2－3成就完

swipe就算出埋swap我覺得都係同1inch差唔多吸引力
不過長遠計應該會好受重用

呢張圖係邊度禁出黎

XLM係咪唯一一隻FORK出黎可以爬過老母頭既主流幣?

甲仔+央行真係廢老恩物

有冇人組隊

我本細 甲仔由day1都無劏過
儲夠一千隻等佢雙位數先劏

央行真係靠佢救命 如果唔係已經死咗10世 仲係入面補緊血

14日後再講
到時呢度啲人一係ifc一係財自咗

你覺得上得翻咩

醫生把做隊長，哈哈

吋仔真係連登仔祖師爺，不枉我留一半

ETH, ETC

多謝大佬 提醒

想睇你地玩 學嘢

入面咁似png

Sbdo bdo

你有冇買AVAX?
無就玩住bsc先

利申：

只有Binance
60% BTC
20% ADA
10% ETH
10% BUSD等走位

咁你要買BNB/AVAX/ETH先有得玩呢啲農場

差D唔記得ETC先係老母

價值好似陰跌，走咗瞓覺好似舒服啲

不過佢呢啲copy and paste甲仔嘅好難做得住
甲仔完全fair launch佢仲加dev tax

最好開始接觸下defi
玩得幣唔好只玩cex

趁新開等佢升返浸先
細場唔會有sam gor啦掛

望左佢6個鐘永遠跌唔穿13000

屌你老母走唔到資嘅

YTS swap to AVAX用eth做gas?
收我2x U

亦都好多人輸身家添

純粹係metamask未太支援，其實係扣AV，放心

metamask成日show avax做eth我明
但佢一般會計翻個gas做usd俾你confirm，收我3xusd

btw thanks 津巴提醒

多謝提醒
free money
個樣咁似甲仔...

係似uniswap根本就係fork出黎

就講就準備

You have no available claim.

即割算 依d垃圾幣唔方會升

新sushi

20 蚊

係咪冇伏，唔敢confirm
gas貴300粒幣

已經放晒

我拎profit嚟玩 學咗先

無伏

唔係avax gas平咩？

same，個場新到

我見 twitter 好似開左一日？

因為用緊Metamask佢當你send ETH

PNG 都收皮啦 一陣又進住 3$40都冇

三個step實際我用咗0.11 AVAX

姐係假數

其實真係無咩要學
最唔應該中嘅伏依到堆巴打已經提過好多次

send seedphase比人

唔玩新場已好安全

呢個真係唔知佢諗緊乜

唔好俾啲bjoy bjoy bjoy 嚇親

唔好沖入高APY SCAM場

西巴係咪已經遲入場
用緊usdt farm緊

其實央行咪好地地囉 唔明點解要搞咁多嘢

Free fall 開始

一下已經搵到，已farm

趁訓覺偷襲

乜嘢係人生馬戲團

多謝甲會會長

好彩我冇玩 因為嫌佢太麻煩

Ada做乜鳩

隻嗅雞真係垃圾黎

呢個稱號令我個心隱隱作痛，，，

第一次睇圖睇啱左 仲諗住好開心
屌你老母點知硬咗唔夠10分鐘又跌返落

avax defi 上線你又發姐

rehearse下，陣間再升過唔好嬲

嗅雞ada，送去非洲比黑鬼玩

我一直都喺度諗如果我一月嘅時候買嘅唔係avax而係Ada 我依家會係呢 可惜沒如果

想問邊啲係農場 邊啲係賭場
點分

贏錢=農場 輸錢=賭場

命定論黎講，到時會ada仆直

去farm 吧

幾過癮,不過又係大戶玩晒
計總Profit 唔係計%

黎

有些人22歲就畢業了，可等了5年才找到穩定的工作。

有人25歲就當上CEO，卻在50歲去世。

也有人50歲才當上CEO，然後活到90歲。

歐巴馬55歲退休，川普70歲才開始總統生涯。

誠然，世人有著自己的時區。

周圍的人看似走在了你前面，也有人在你身後。

但每個人在自己的軌跡上奔跑著，在他們的時區。

不用嫉妒或嘲笑他們。

他們在他們的時區，你在你的。

生命就是等待著正確的時間點，然後行動。

所以，放輕鬆。

你未曾落後，也從未領先。

在你的時區里，一切都非常準時。

趕緊來新通留學，找到屬於你的人生時區，實現新可能。

你未曾落後，也從未領先。
揀一隻啱嘅幣 SH到底
守得雲開 見月明

命定論係咁解？

Del 咗 App見到呢啲回覆真係會嚇一嚇，應該要戒埋呢個post

Market cap 細 = 水人入場

慘

Bunny - 50% 咩玩法？

勵志

那時，馬斯克對門徒講了這個比喻：「天國有如一個要遠行的人，將自己的僕人叫來，把財產託付給他們；按照他們的才能，一個給了五個『比特幣』，一個給了兩個，一個給了一個；然後動身走了。那領了五個『比特幣』的，立刻去用來營業，另外賺了五個。同樣，那領了兩個的，也賺了另外兩個。但是那領了一個的，卻去掘開地，把主人的銀子藏了。過了多時，僕人的主人回來了，便與他們算賬。那領了五個『比特幣』的上前來，呈上另外五個『比特幣』說：契爺啊！你曾交給我五個『比特幣』，看，我賺了另外五個『比特幣』。主人對他說：好！善良忠信的僕人，你既在少許事上忠信，我必委派你管理許多大事：進入你主人的福樂吧！那領了兩個『比特幣』的也前來說：主啊！你曾交給我兩個『比特幣』，看，我賺了另外兩個『比特幣』。主人對他說：好！善良忠信的僕人！你既在小許事上忠信，我必委派你管理許多大事：進入你主人的福樂吧！隨後，那領了一個『比特幣』的也前來說：主啊！我原知道你是個刻薄的人，在你沒有下種的地方收割，在你沒有散布的地方聚斂。因為我害怕，所以我去把你的『比特幣』藏在地下；看，你的仍還給你。主人回答說：可惡懶惰的僕人！你既知道：我在沒有下種的地方收割，在沒有散布的地方聚斂；那麼你就該把我的銀子，交給錢莊裏的人，待我回來時，把的的連本帶利取回。所以，你們把這個『比特幣』從他手中奪過來，給那有了十個『比特幣』的，因為凡是有的，還要給他，叫他富裕；那沒有的，連他所有的，也要由他手中奪去。至於這無用的僕人，你們把他丟在外面黑暗中，在那裏必有哀號和切齒。」

Bjoy 酒呀

唔好嚇人啦
coinbase 上市都可以 bjoy 我切
今日 google 重要加返 Crypto 落 finance

希望sh 到挖曬auto 可以fat fat

btw我唔覺Yeti有太多生存空間，畢竟有甲仔喺度兩個功能一模一樣，tokenomics又係hyperinflation每4年halving一次，但仲多個dev tax整體係差過甲仔

我都係換完AVAX就算，你哋唔好見到有新嘢就狗衝，唔睇tokenomics一定出事

俾你加倉

可惜可惜

真福八端

擁有Crypto的人是有福的，因為財富是他們的。
擁有BNB的人是有福的，因為他們有閪屌
擁有XRP的人是有福的，因為他們要受安慰。
擁有ETH的人是有福的，因為他們要承受土地。
擁有PANCAKE的人是有福的，因為他們要得飽飫。
擁有AVAX的人是有福的，因為他們要受憐憫。
擁有比特幣的人是有福的，因為他們要看見馬斯克。
擁有狗狗幣的人是有福的，因為他們要稱為馬斯克的子女。

入完擔驚受怕嘅係賭場

巴打你仲唔夠fat咩
本細但努力返工加注緊

要升定要跌 爽手啲啦唔好阻住哥哥瞓覺

冇加注但重返緊工

幾有道理

本細唔係問題
係要揀中一隻all-in

我就做唔到allin

我sh緊
不過得幾千粒

J?

大家又唔叫

叫完就互割

又可以睇互割

又嚟

放心一定互割

btc頂住

陰啲陰啲咁跌左成個禮拜
一野升番上黎

Uni fork?

有無人有用csex 呢個交易平台？

用開jpex

好多人搵食

cex 多數幣安 ftx

我coin master

雪梨？

咁呢間野 堅定流

我第一日聽個時以為係bitcoin game...
心諗nft真係勁

其實都係央行屈啲

深夜b joy

我都係留返係央行算大家玩得開心啲

我都係ive email開

酒先

唔係呀頂你 岩岩朋友 介紹 話轉用佢
我唔識呢間野 想清楚了解下 ok?

咁你記住：
玩幣一定唔好用蚊型交易所

Ive又贏

姐係呢間好伏？ ok....thx

穩陣就幣安

見到你個名好想block 你...

睇落好過本身個個
不過咁少人玩既

出事一定無得賠
99% crypto 交易所係無監管

第二底is coming

Google打csex搵佢唔到

妖幣銅人2月頭已經有講呢個，宜家仲係唔出名

應該係交友apps 介紹呢d 交易所

點解有大型交易所唔用 係啲要用啲垃圾

因為要對抗centralised finance

咁樣係同錢過唔去

佢想你sh

比啲耐性 F5

Scam

一夜回到解放前 琴日 今日d profit輸哂 仲蝕左500蚊本金 要休息下

網格萬歲

升到啪啪聲都輸？

話說你買咗電腦未

合約教？

合約教會捲土重來的

陰跌

左一巴右一巴再左一巴右一巴 4重打擊

ADA圍爐哭泣區

但信心不變

Avax個market cap同pancake 竟然差唔多
西利

俾多次機會你抄底

估唔到個場係咩
查ranking都搵唔到

哭泣但信念不變
愛拼才會贏

diu bnb

已放，等回190再買

唔洗啦
auto都差唔多

仲玩緊西巴

瞓醒Update之後就知
各位信徒信仰夠唔夠堅定

不過我覺得我應該搵錯

不過本多真係要去搵個正經場玩
唔係萬一rug pull渣都冇

呢個睇落都唔錯

不過唔似做得大

個個係賭場黎 係玩波動既

我無留意到呢d
睇完apy就走左

不過我覺得好d個個係有h同o

你地係到搵緊咩

佛地魔

manyswap 居然無走到老

TG mute左成個鐘, 啱啱twitter update

Sbdo

又玩割場？

上星期比人scam 個條友有無跳到？

原來係連登巴打嚟
應該無事掛

去返呢個鐘數 d人又正常返

跌少少就走 咪同人講你玩價值投資

無信念仲話價投

B joy

Wow Jennifer Lopez

唔明點解你地咁唔睇好價值
我就一定strong hold到完場

ADA打回原形

聽朝起身全紅

Central Bank la

bsc之前有兩三隻都係
tvl升但價跌

不過依家跌可能因為btc跌姐
如果btc升佢唔跟升
就小心了

何謂完場

tvl都要睇去左咩pool

點解

蛋一下回左

真係唔駛驚 信心依然

呢啲真係唔識點玩

亂咁買
總有一兩個中

咁咪同而家嗰啲賭場差唔多

咁大支綠嘢割晒

一齊做小畫家賣畫啦！

nft好適合modern art

西巴 好有前途

don't don't give me hope.jpg

做藝術真係搵到食

做bba準備失業

BSC玩完果一日

time

ok together

訓得著=信得足

唔使準備 一直都失緊業

bba遲早比defi淘汰
最後只會淨返d 大Ibank Hegde fund有客

今朝用3個bnb換auto，依加換返3.1個

話口未完 新聞又見到多一間 ibank入場

最後滿倉嗰手係 448xx BTC 同 136x ETH

Buy low sell high art of the deal?

bnb今比想像中妹

[member ]
駁唔到
[/member]

Yieldwatch仲未有bunny睇

Ada信徒聽日兩點見
等佢個Mary update完我地再會

教友晚安

仲加唔加好

想了解NFT可以搵下FLOW呢隻coin的資料
CyberTime應該有排都未整到野見得下人

聽日搵嚟睇

我見cybertime 好似仲喺farm 幣階段，有冇人farm 嚟長揸？

SH

好多大戶farm緊單池等割韭菜

岩岩想試下up畫去賣 發現eth gas fee 100usd...
藝術撚點搵錢

手揸2萬粒空氣n 仔 等俄佬交功課

無驚 想知有咩因素聽日會跌姐

西巴遲d幫到你

趁依家學下點寫farm 依家開始識識地寫contract

我一farm到就paperhand賣

咁人地個farm跌價你點算 幫手burn埋一份？

個俄佬開哂名 又有相 點scam極佢都幾大獲

我反而怕d dev太廢攪唔成

其實你知道佢邊個好似都冇仇報，報警都拉佢唔到?

咁又唔係咁講 唔通你走去搵佢咩
香港倫敦金咁多年有埋寫字樓咪又係長呃長有

應該搵左d正常人入team
佢呢兩日速度奇快

好似就算rugpull都唔算犯法 係咪？定已經有監管到 ？如果計犯法（偷人財產）又可以話係有國家認左d crypto係有價值

仲要個walletaddress有都係唔知係咩人黎

所以其實冇仇報 大家其實當風投咁玩

就係因為廢先所以話要整3-4月先搞得掂全部嘢
正路開場之後1個星期到已經要齊基本嘢
希望佢班dev 可以喺今個月頭搞掂賣NFT 嘅platform

快d一齊開場rugpull人

你站在橋上看風景，看風景的人在樓上看你

ching識d野

西巴出左 我會畫一個nft以紀念連登互割既經歷

我會畫一個連登樣既俄佬上去

now buy ada?

其實btc仲未升穿ma20，今日有d似bull trap

跟股市
本來諗住crypto對沖美股 點知而家兩邊柒埋一堆

倉鼠個網， Twitter竟然係連去蛋hea到

下午fomo左，夜晚放哂
最緊要走得夠快

我諗唔係好高追都返到家鄉既

屌 早知今朝唔買今日日供嗰注

睇住西巴發進步好似玩育成game咁
終於見到隻C識升

Elon 又撚狗

doge又要升

Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區(116)